個五個專家，有責任披露呢幾個月做左乜同成果，否則無資格拎納稅人既錢

個成果係，問所有野都無人答到佢地

都要formally講

究竟你係戇鳩定係點...

人地上個月咪一早出左聲明
以現有監警會權力根本不足以查咁大件事
一定要增加權力傳召證人同主動調查
依加政府唔理佢咪拉隊走人囉

佢地唔係香港公民

佢哋地碼証明咗民眾智慧係啱既
林鄭唔聽民意係極度on9
亦打咗懵丙強一大巴

上任一排 一句攪唔掂就可以照收錢走人

本身想請隊專家團隊證明公平公正
點撚知依家團隊拉大隊走人話唔玩
因為跟本無撚用

樓主都on9 有老細請你番工
你番咗5日 冇幫公司搵過任何錢 淨係學野
跟住發覺個老細好閪 唔柒撈
係咪可以呢5日糧唔出？

肯企出黎屌鳩政府
已經值得出雙糧

9成一早簽左野唔比講 內部野啦
佢地出聲明已經好越界